老老柒柒，點解你地覺得我係痴線佬！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

明明我係小妹，只係比較偏激既黃絲

垃圾post

拉

又想扑小妹

拉